大家點睇哩條友要去做狗

乜水？

啲健身教練

梁子雋 Leo Leung
中國香港健美總會執行委員
HKCBBA 健身教練証書課程講師
徒手健身導師証書課程講師
香港十大傑出健身教練2017
Energy Park 創辦人

做緊教練又開晒野咁
想當秘撈?

請你先算啦呢啲柒頭皮年中見唔少

冇背景冇玩pmp就想入去

我都po ig話參選特首，禮賓府見先

報左名就學堂見:0) in都未in

笑死

咁有自信 有後台?

白衫狗請得都係有後台
呢條撚樣有冇後台先

中國香港

搞9佢，等佢冇得過vetting,不過佢做都好，到時打9佢

等睇炒車 識佢本人

屌你老母睇post睇D唔睇D
明明佢上一個ig story先聲援完手足
你就剩係cap佢一個假膠story 就當真

Btw佢冇degree考閪到督察狗咩

攞哩啲嚟玩膠咩心態 等人炒車